其實一男一女過夜係咪一定要扑嘢

個女仔去男仔屋企過夜=可扑？
係
唔係

情境：去個男仔屋企party完好攰決定過埋夜

個女仔去男仔屋企過夜=可扑

個男仔去男仔屋企過夜=可扑

我可以答你

唔係

即使係男女朋友
男仔上女仔屋企係要訓廳

咁如果醉醉地呢
係咪會食住上？
推開咗佢好多次

唔扑唔通談心?

瞓教囉 真係攰到飲水都無力

你係男定女

女

自己保護自己啦
唔好比錯signal害左人害埋自己

我咪話
唔係一定要扑囉

要扑係邊都扑得 唔好開膠post

咁如果係你女朋友叫你上去過夜
但之後要你訓廳
算唔算比錯signal ?

已經say咗no
佢夾硬嚟

緊係要條女/條仔雙方同意啦 邊有得夾硬黎

做乜撚嘢啫你
對人無嘢就咪撚去人屋企過夜啦屌你老母

cls點解一定要扑
男係狗公女係雞？

未扑係唔會攰的

咁係咪準備告人强姦？

佢係咁lur我扑 我真係眼瞓到癲 成個人燥底
最後諗住 唉屌快快手射完瞓教
男仔係咪覺得唔扑=蝕咗

雞

你係雞？

咁如果係你女朋友叫你上去過夜
但之後要你訓廳

你又點睇

你只要話
聽朝我實Me too你
佢就會嚇到9都縮

我咪問囉

安慰妳咁講
其實佢覺得有機會先上

如果早一步離開
或飲少兩杯
今日妳唔駛出post

事情發生係相方都有責任

咁易就扑得

原來係免費雞
被人扑完想上黎求安慰？

扑唔扑就事小
只係我唔明我嗰晚都fing晒頭話真係唔想搞
完全唔想配合+攰到唔郁
條仔都仲可以咁有興致

一句講曬
告唔告佢老強先
定係你其實冇所謂
係嘅我排隊

因為你攰佢唔攰

係 心情差
次次扑完嘢都好撚憎男人
連曖昧對象都想扑完先一齊
我真係好撚憎搞嘢

咁條女死魚咁瞓喺到都無癮啦
仲要下下屌鳩你話唔撚搞喎
真係好有毅力

男人鳩硬話知你係豬扒，照𡁻唔使落汁

屌 原來樓豬係之前讀書讀到好大壓力個個 原來臭g

口講憎搞野
最後咪又係腿張開俾人抽插
如果唔係你洗撚開依個po取暖咩
條仔就正 爽完又無手尾跟

告乜撚 唔扑都扑咗啦
告完有得undo?

係

有免費雞屌喎 係仔都屌啦
唔通自己入廁所打飛機咩

好撚臭

後生仔真係好煩精力旺盛 成日想扑嘢
只係想做個party buddy啫
無話做fuck buddy啊

樓主

睇到址左

On9 male

未答啊 係咪過夜唔扑=蝕咗

你仲戇鳩啦 任人入

我都係樓主感覺好撚淫

好撚乞人憎

等我咁認真覆佢 得啖笑

反正都係 幫埋我啦

我都認真左 比人硬上弓仲唔能報警
豬咁能蠢 唔好讀大學啦

有冇收錢先 冇收錢唔算雞wo 最多咪叫公廁

你覺得冇問題咪得
邊洗理咁多

佢根本覺得冇所謂快手射完訓啦

唔一定

賤過雞 雞都有得收錢 佢唔係 佢怕煩唔收錢 借比你用啦咁

希望樓豬無u入 入完u一定做肉便器

師兄你太隨便啦下話..

雞!

佢d同學仔就爽

咁不如下次我同你party啦

根本圍內啲人都知你易上先會想係你屋企過夜啦

姣婆遇著脂粉客 有咩好討論

想入就入得 樓豬仲cheap過雞

睇樣

朋友定咩先

唔明大家係咪批評樓主做乜？批評得多呢啲人越少。
樓主，你做得啱呀，大家開心最緊要。

咁叫強姦 告得

做雞呢份工好岩你
心態上已經贏左

咁不如下次都同我party啦
最多我買絲漣床褥俾你，等你仲好瞓

認真答你
知你係好女仔冇得扑=唔蝕
知你係免費雞冇得扑=蝕

樓主咁隨便唔差在預埋我啦

認真答你，個男人覺得磨吓磨吓你最後會同佢扑。
如果唔想的話，合理做法係坐的士走。

當然最重要係雙方同意。

想同樓主做party buddy
tg?

個個一黎就「雞」 咁無空間好吹水啦

我比較想知有冇用套

衝入房

樓主咁容易就俾人扑
唔係臭雞可以係咩

次次d囡去我度party 我都有得扑 你諗你

如果真心重視段友情既就唔會食

咁撚正

唔緊要
條仔好快會周圍唱
你下次去party會幾十人通宵唔走等住輪你
係咪聽到都覺得爽

免費雞

好想同樓主做朋友

原來依加d 女咁易上，煩多幾句就有閪屌等我下次又試下先

有排你煩

上得屋企就預咗扑野架啦屌

玩完鬼屋條女走咗尾班車
條女去我屋企訓
我對條女無興趣
所以無扑

如果男方有意就千祈唔好留低喇

瞓醒咪有力

我唔會啦

但最好笑係
佢見我唔入房
佢反問我係咪唔愛佢

個個都知你易上
上次同佢傾開佢勁唔開心
話得佢一個未上過
可是因為咁佢果次chur住你

又冇感情 有人肉飛機杯用 理得你叫唔叫姐
洩慾用咋嘛

個個都知你易上
上次同佢傾開佢勁唔開心
話得佢一個未上過
可能因為咁佢果次chur住你

外國讀書同個香港女仔住左同一間屋一年，咩事都冇發生個。朋友層面來講男女共處一室冇咩所謂，都係講個信字。你點對人人點對你，因為兩人性格大家都知。

樓主下次講聲過嚟我到過夜啦

聖女mode

人盡可夫

上嚟真心問你想連登仔點答你
淨係會話你係雞係公廁 因為冇佢地份屌
扑個嘢有幾閒 想扑咪扑 唔扑咪算 有得屌唔屌
你又唔係成日上去瞓 只要你唔係豬閪或者同你好fd好熟
話唔扯唔想屌乜撚都假 隔硬迫你lur你呢啲行為好
會戴套點屌都得 洗鬼理人點睇

catgirl /欣宜咁樣嘅，一定唔會扑

正常嚟講唔係

但係睇你係用咩身份上去同埋你當時喺party度有冇啲咩signal 畀人

如果你喺party度係咁電鳩人， 跟住話留喺度過夜好明顯比較signal人哋同你扑

另外你拒絕人嘅時候語氣係點先， 如果係定聲嗲氣嘅人哋會覺得係情調

樓主同雞冇分別

咁cheap 嘅你

幾多人，咩樣先

假膠？

如果唔係
樓主真係雞黎
求求其其就俾個男仔屌

你都係Dse前釋放壓力啫

easy pussy

一個字 賤

以後好難識到好男人，心態問題

一定係中出即飛即受傷人

同埋都唔知樓主有冇攬住人哋瞓

原來係雞

係
快啲攞支鐵棍扑爛晒佢屋企啲野

唔係

老實講 我係連登咁耐未試過咁認真覺得一條女係雞 你係第一個

樓主一定好正
Btw 男人都睇送食飯既 有食唔食？

我成日上一個女仔fd屋企9hea 佢一個人住 但我地乜都冇做過

樓主係免費雞 唔洗錢個種

樓主cheap過啲雞

唔扑唔上去打邊爐咩

你射完瞓？

唔一定，就算男女朋友都唔一定。
不過條仔一定有ff過可以

嘩免費雞黎架喎樓豬係

有冇諗過被人唱通街
當時係唔想既就快d 去報警
就算告唔入都搞到條友一身蟻
受應有教訓

咩人諗咩啦

無錯 100%真實情況

的士返屋企啦

連登質素每況愈下

覺得後悔咪告佢強姦囉
冇後悔咪冇問題囉
唔明有咩好討論

同意， 如果無扑， 最後應該係上半身戰用勝了下午身

唔一定
兩個關埋房門
可以捉象棋捉通頂呀屌你老母

樓主人盡可夫

通頂好難用老架， 玩波子棋簡單啲

要比幾多個男人扑過
先可以覺得比多一個人扑都無所謂？

g

唔通睇新聞台?

唔係
結咗婚之後

原來女仔上男仔屋企過夜可以砌得
我都想有個樓豬咁嘅frd

乜野人咪做乜野野

試過同女仔同牀冇扑

一句講哂

扑野都要岩feel先扑到 點會無啦啦就去扑？

屌
會扑既 唔上屋企都開房扑啦
唔扑既 話之你除撚晒衫都唔會扯旗
利申：同過女仔fd去旅行同一間房

依家係強姦喎

我又LUR下樓主扑野先

屌硬你

如果大家無野其實唔會扑
之前成日同個女仔fd同床一齊訓 但係我對佢無野佢對我都無野
真係單純訓

你係靚女咪係囉

你好人好姐做乜春有屋企唔返 要比機會同引誘人地

Lur下就屌得
好難怪人地唔屌

不如咁講啦 你唔係諗住搞野就咪上人屋企/俾人上屋企啦

好多野都唔係一定要既

唔係
我地上次除哂衫褲捉左成晚象棋

唔會囉

我之前有個女性朋友(大波靚女經常俾仔抄牌)上我屋企沖涼過夜，佢訓廳我訓房，扑都冇扑過

利申：佢仲係我下屬

樓主幾正啵 搵日約出黎執番劑呢？

夾硬咩先
夾硬留你喺度過夜？
定係你主動想喺度過夜之後佢夾硬要搞你？

我有一次都係咁

好地地咪返自己屋企，一男一女出去飲酒 ，條女唔開心，自己都唔會飲醉，送佢返屋企。

首先要肯定條仔係咪想扑你好撚耐先
係既話兩個男人一齊過夜都可以扑黎扑去啦
唔係既話玩到攰就返屋企啦,仲過夜

唔扑唔通睇愛回家咩

扑 跟住METOO

我都想扑你呀樓主
快快手比我扑完 啦好嘛

自願上人屋企就預撚左啦爽完就想上黎攞貞節牌坊

男女朋友？

講親有同女訓但無扑既人
一係條女唔掂 一係自己無撚用

講明會同佢訓一張床先會過夜 你明咩意思架啦
哎,佢又肯喎 之後問有冇戴 冇咁就要出街買
頂佢買完返上去唔開門

我朋友不是我

試水溫 如果條女唔肯會推開

樓主黎我度玩好嗎

痴撚線 lur下就扑得
快啲報警啦 on99
條仔同老強有乜分別

諗多左啦

厚顏無恥到一個咩地步嘅男人先會咁
女方表明唔想都硬上
報警拉9佢啦 唔好比呢啲狗公有好日子過

扑到好攰所以過夜

Tg我我比個地址你你上黎我屋企比我屌我屌開臭雞

飲奶會有力

Pm我 比你地址我 我不斷禁鐘lur到你比我屌

樓主做完免費雞仲要上黎扮受害者

真係屌到人硬晒

唔好講到咁衰
其實愛一個人係用行動唔係言語。愛可以係講朋友，親情。女仔怕污操，所以好多清潔野都係我做。佢知我對佢好，我都知佢對我好，成日比野我食，我都唔會因為色心起就搞3搞4。佢信得過我唔會對佢做咩。其實唔係連登仔講到咁，一男一女共處一室就即刻扑野
利申：真巴，sorry for 認真左

系牙 一定要

玩orgy

唔係

同個朋友既女朋友2個去旅行

我識左個女仔10年 由細玩大

去旅行訓覺都係同一張床訓

每晚仲要幫佢吹頭

不過你咁樣比人上 然後啲仆街又四圍唱
拿拿林告佢老強啦

可扑

你唔想扑咪比多啲信息話反對囉
除非佢老強你，禁住你反抗唔到姐
不過樓主本身都當扑野都係一件隨便既事，無所謂啦

唔撚怪得啲90後比人睇唔起

可以無所謂到咁，痴撚線

真係衰撚過雞

樓主知唔撚知個醜字點寫

乜撚野叫因為眼瞓就比個男人快快手搞完瞓覺
臭公廁，雞都有錢收你睇下你